說好的攬炒？？

升左成750點
制裁咗啲咩呀